講唔講「踩港撚」已經成為連登仔，同埋部分香港人不思進取嘅藉口？

每每香港有咩柒嘢或者不足之處，唔係先諗辦法改善，而係諉過於人話人踩港；然後其他地方稍有不是，就會落足力去踩人乜狗物狗。

其實幾時開始變到咁固步自封？

標題戇鳩咗：「覺唔覺」先啱

自隊

一係話左膠 一係又話5毛 但永遠唔諗有咩方法去改變現狀

感覺而家連登個主流價值都係自high打飛機多

同佢哋口中講嘅臺狗韓狗一樣咁自我中心同井底

有好多嘢唔係非黑即白
甚至因為文化風俗就算喺同樣已發展國家都有唔同睇法

好似上次嗰單上富士山飲酒 其實對鬼佬來講行山飲酒係好正常 外來人唔知道日本習慣返咗規好正常

近一年一有香港嘅衰嘢係明顯多咗好多人即刻入嚟插 明顯有組織的 而支那之前已經用過同一招對付台灣

香港人自屌世界第一 相反支那人台灣人點都會有啲幫自己人先 咁樣落去香港只會蝕底 成班香港人變晒廢柴cuck任人魚肉

exact7ly

班友留低負皮就走架啦
正如佢地面對住腥港真實一面
選擇左逃避一樣

港人優越主義

(其實是一班 loser扮本土)

無錯 香港人自己本身就唔團結 各家自掃門前雪 大陸人起碼都會維護自己祖國 日本仔民族主義強唔在講

認同，根本係想香港人冇自信，覺得自己同支那人差唔多/仲衰。

唔係話唔可以踩，但要踩起碼要符合兩個條件：
1. 個現象喺香港/香港人身上特別嚴重
2. 一般香港人自己有能力改變嘅嘢 - 奶波魔條撚樣日日話香港屋細，呢樣係政府問題，市民冇能力改變。創科政策道理一樣（支那寶呢d濕鳩嘢就唔好拎嚟講啦）

有好多踩法係勁誇張，話香港條街日日都有成堆狗屎丫，問佢邊條又講唔出。

排隊買野排到好整齊又要屌

唔通日日踩港先叫思想開放咩
成日港豬前港豬後，真係唔知邊個國家會咁形容自己人

咁你面對咗呢度啲反駁留言未

等我好似你咁 搵返床下底個鍵盤出嚟先

以為咁講自己就唔係

香港的確有部份人沒有正面反駁的能力

你話港人不思進取？咁你而家即係踩港啦
垃圾五毛你死硬啦，我實拉埋大隊一齊追擊你，
係你每個post下面都留言揭發你既五毛行徑。

香港人係神聖不得褻瀆，而且無任何缺點，
如果你話香港人有缺點，咁你就可能係五毛踩港撚。